[我唔撈!]《受夠了！我要炒老細》

好似幾好睇

lm

啱啱睇完本書

睇預告，工藤阿須加喺電車月台度被救一刻，同福士蒼汰到底係邊個，好有追看性

一陣睇優先場

賺完報告

一陣睇優先場

睇完報告

啱啱睇完
可能我眼淺
個場d人睇到笑但我喊咗半包紙巾

我都係咁喊呀

睇左
其實故事幫現代大都會打工仔自省

都好睇嘅
題材新鮮
係結局稍為長左D

如果尾段唔講咁詳細
知D唔知D會更正

見父母個幕我都有D喊

味睇下 睇下星期六得唔得閒去睇先

有冇人覺得戲入面福士蒼汰好似陳柏宇？

唔笑就靚仔
一笑就好多紋同D牙唔靚

高過陳柏宇好多

覺！！！

笑先最似陳柏宇

最緊俾老細欺壓緊
我開場喊到完場

最近

戲已睇，瓦努阿圖，我想住嘅地方！

啱啱睇完！喊咗

成套戲就係一個呃人去瓦勞阿圖既故事

我都咁覺得

睇完少少感想，日本職場欺凌就睇睇好多日本電影，小説，漫畫都知道，老生常談啦！不過兩個主角到最後互相補完咗雙方嘅遺憾，算係有新意！

屌佢 咁少院上

今日睇左，
不錯不錯
最後望住個天講個句（不想劇透），
好正能量

辭職啦

有你愛嘅人同愛你嘅人

黑木華

但我味有女朋友

其實套戲好勵志
呢排咁多自殺新聞
睇完可以沖走下d負能量

Btw mcl 做乜cut哂d場次

呢D咁反諷打工仔生活嘅戲
竟然咁少戲院上

大家講到咁好睇, 等我又去睇下先

工藤阿須加我覺得有 d 似張振朗
頭半真係睇到好有共鳴，有 d 想喊
後半其實可以唔洗貢強調瓦努亞圖
雖然個故事發展係估得到
但算係帶到比我正能量

想睇多次

主角想辭職問父母父母都同意
諗返起我父母唔比我辭職，唔做野幾日已經比人插爆

返office都咁大壓力
要跑數既工係好十壓力
好在父母都體諒佢，有好父母

我父母係仆街，只會叫捱捱捱，比家用

我辭職都要長比家用

結局交代得太詳細
孤兒院同瓦努亞圖都講太多
如留番D空白位比觀眾有個開放式結局會更好

日本電影有個小毛病
係說教太多過多對白
其實好多外圖電影神作都係用畫面黎交代結局
唔駛下下用大堆對白黎交代
可能因為係小說改編電影
小說靠文字一定對白多
電影以視覺行先唔需要過多對白

睇到好有共嗚,為咗返工,到底要忍受同放棄幾多嘢。

你幾時有見過西裝友拎住公事包喺喺街上跳?

可以返一份返得開心又有成就感嘅工,真係減一半人工都制

睇番去見父母果段同福士嘅故事都眼濕濕

有無人有戲入面星空幅Wallpaper圖

我想搵番劇中黑人rap 果首 life is not that hard (好似係）

呢段我喊到仆街

會考炒左嗰年既夏天，被老母屌到仆街
今年年頭番工番到情緒有問題想辭職，又屌到仆街

通常呢類成日屌後輩嘅長輩
成世都係好廢
佢想你賺多D錢比家用
其實問題係佢自己由細到大都唔掂賺錢唔多
想養兒防老

我有個姨媽直頭成世人無打過工
成日鬧D家人嫌三嫌四
但D家人個個比家用佢養佢

人地老豆老母養到自己

窮人生仔.jpg

瓦努亞圖可以成段cut晒佢

同意

係咪gay片黎？

雖然劇情幾predictable,不過出到黎果畫面都算有小小感覺
諗到要放工趕去睇套戲睇完又要準時返屋企訓教準備返工真係有d sad
講真有幾多人可以真係咁拋開一切重新開始丫 劇中老豆老母真係好好，我同屋企人係咁而提下想轉工都俾人話

飛走哂啲黑人
孤兒院交代兩句
再剪最後優一句 就簡潔好多

剪接再做得精簡D
留白多點
比觀眾幻想空間多點

可能日本電影就係差在剪接
乜都比觀眾知哂唔夠高班

今日睇左 好正

如果呢套電影
學電影月黑高飛個結局咁
最後山長水遠終搵番個影響自己深遠嘅朋友
兩個男人一個擁抱
唔駛比人知講乜對白
事實上男性之間深交係唔需要太婆媽
黎一個大wide shot慢慢zoom out
出credit字幕
兩人之後仔細會發生乜事
等觀眾自己想下係點

咁我有又覺得反正感覺套戲又唔係為攞獎
係純粹想帶出個意思
觀眾睇得舒服又冇所謂ge

見父母個幕我都喊左
出嚟做嘢，先知屋企人其實揾錢好辛苦
一直冇好好體諒
出到嚟揾錢，先知職場辛苦

同意
其實我反而唔鍾意呢啲空白位，要慢慢思考
反而佢清清楚楚咁交代最後，與其唔知佢剪得好唔好，寧願佢畫公仔畫出腸，輕輕鬆鬆咁睇完，其實個故事都好好睇啊，佢剪得好定差，其實真係唔覺大影響

我覺得最尾1/4似係義工廣告雜誌

日本人的辭職風氣好像不濃厚，辭職好似係大事
轉工無香港人咁隨便，見主角比人鬧到慘過狗都唔辭職

其實係唔係移民廣告黎

日本人大致認為轉工即係表現差，所以會減人工
如果同老細唔夾都要硬食

套戲既主題歌 コブクロ「心」

ending個時仲諗點解成套野都無歌聽，應該係外地上無(?)

見到戲名同演員名都出英文都覺得怪怪地

剛剛睇完，真係幾多位劃公仔劃出腸

不過都算幾好睇

番去見屋企人果個位有d眼濕濕

睇完覺得普普通通
可能自己前途無林Joesph咁多束縛
但親情位做好好
好簡單已經好深刻好感動

正

隆同優喺間西餐廳食嘢嗰陣見到隻鬼係咩事